% LaTeX : Séminaire sur les Catégories (DL3 2023)
% Auteur-trices : Hugo, Bruno, Adam, Lyes, Corentin, 
% Encodage : UTF 8

\documentclass[twoside, 11pt]{amsart}

\input{package}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%   Titre et auteur %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Les cat\'egories}

\dedicatory{``Mal nommer les choses contribue au malheur du monde''' \\  \hfill \textit{Albert Camus}}

\author{Double Licence 3}

\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract} Notes du séminaire sur les catégories de la classe de Double Licence 3 Mathématiques-Informatique de l'Université Sorbonne Paris Nord 2023-2024.
 \end{abstract}

\setcounter{tocdepth}{2}

\tableofcontents

%input{09_07_1_Bruno}

\section{Catégories}

\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Adam [10/9]}}}

%input{09_07_2_Adam}

\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Lyes [17/9]}}}

%input{09_14_1_Lyes}

\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Corentin [17/9]}}}

\input{09_14_2_Corentin}

\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Ouma\"ima {[21/9]}}}}

%input{09_21_1_Oumaima}

\hfill{\footnotesize{\Hugo{Alaeddine [21/9]}}}

%input{09_21_2_Alaeddine}

\hfill{\footnotesize{\Hugo{Mamadou {[28/9]}}}}

%input{09_28_1_Mamadou}

\hfill{\footnotesize{\Hugo{Mactar {[28/9]}}}}

%input{09_28_2_Mactar}

\end{document}

